[{
    "theme": "ğŸ½ï¸ En el restaurante y aprender frases",
    "questions": [{
            "question": "Cuando tienes ganas de comer algo, dices...",
            "answers": ["Tengo hambre."]
        },
        {
            "question": "Cuando necesitas beber algo, dices...",
            "answers": ["Tengo sed."]
        },
        {
            "question": "Quieres saber si hay un lugar para comer cerca.",
            "answers": ["Â¿Hay un restaurante cerca de aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "Pregunta si hay un lugar para comer en esta zona.",
            "answers": ["Â¿Hay un restaurante por aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "Quieres decir en quÃ© ciudad vives.",
            "answers": ["En la ciudad donde vivo yo."]
        },
        {
            "question": "Preguntas si tienen una mesa libre.",
            "answers": ["Â¿Tiene una mesa?"]
        },
        {
            "question": "El camarero pregunta: Â¿Para cuÃ¡ntas personas?",
            "answers": ["Â¿Para cuÃ¡ntas personas?"]
        },
        {
            "question": "El camarero quiere saber si fumas o no.",
            "answers": ["Â¿Fumadores o no fumadores?"]
        },
        {
            "question": "Te muestran el camino hacia la mesa.",
            "answers": ["Por aquÃ­."]
        },
        {
            "question": "El restaurante estÃ¡ cerrado.",
            "answers": ["Lo siento, estamos cerrados."]
        },
        {
            "question": "El restaurante estÃ¡ lleno.",
            "answers": ["Estamos llenos."]
        },
        {
            "question": "No tienen ninguna mesa disponible.",
            "answers": ["No tenemos mesas."]
        },
        {
            "question": "Te dicen que necesitas esperar un momento.",
            "answers": ["Hay que esperar."]
        },
        {
            "question": "Preguntas cuÃ¡nto tiempo hay que esperar.",
            "answers": ["Â¿CuÃ¡nto hay que esperar?"]
        },
        {
            "question": "Hoy es tu cumpleaÃ±os. Te dicen...",
            "answers": ["Â¡Hay que festejar!"]
        },
        {
            "question": "Pides ver el menÃº.",
            "answers": ["Nos trae la carta, por favor."]
        },
        {
            "question": "Pides una silla especial para un bebÃ©.",
            "answers": ["Nos trae una sillita para el bebÃ©."]
        },
        {
            "question": "Quieres un menÃº que puedas entender mejor.",
            "answers": ["Nos trae una carta en inglÃ©s."]
        },
        {
            "question": "Quieres saber quÃ© ingredientes tiene un plato.",
            "answers": ["Â¿QuÃ© lleva este plato?"]
        },
        {
            "question": "Ves a otras personas comiendo y preguntas...",
            "answers": ["Â¿QuÃ© estÃ¡n comiendo ellos?"]
        },
        {
            "question": "Tu amigo come algo, y le preguntas...",
            "answers": ["Â¿QuÃ© estÃ¡s comiendo tÃº?"]
        },
        {
            "question": "Respondes que estÃ¡s comiendo carne.",
            "answers": ["Estoy comiendo carne."]
        },
        {
            "question": "No sabes quÃ© pedir y preguntas una sugerencia.",
            "answers": ["Â¿QuÃ© me recomienda?"]
        },
        {
            "question": "Dices que aprendes mucho en espaÃ±ol.",
            "answers": ["Estoy aprendiendo muchas frases y muchas palabras."]
        }
    ]
}]
